唔該每日出街同我有定把遮

擋雨又好 輔助行路又好
擋突如其來的煙彈又好
突然俾廢老打 用黎防禦又好
(你要知道佢地打完人 冇法律責任要負）
幫人又好
真係必備 以備不時之需 please
每人帶一把 真係可能救到人一命

push

落魚

但係拎把遮出街，黑警就衝過黎打爆你個頭先

由上個月開始 日日帶

我睇短片有POPO話：『前面個人有遮拉佢!』，原來帶遮(雨傘)出街已犯法可拉????

一直都有把，絲打出街要防曬，落雨用又得

當全民帶遮出街 佢打晒？
點解要驚？
你冇犯法

全民都帶 有本事拉晒
而家連保護自己 都唔俾？
好呀 香港冇人權
大家攬炒

後生都無犯法
但呢幾日後生都拉

唔止後生 仲有街坊 同 市民
咁其實唔關帶唔帶遮事
至少大家可以做多步

絲打真係好怕曬
記得帶遮

但事實依家就算乜都冇帶，只要你逗留或行經現場...就算你剛落街、popo 跑及行左幾百米剛見到你，都會隨時撳低你搜查，搜唔到野都拉你告【非法集結】，香港犯刑事法變得好容易，易過中位置 Q 及六合彩安慰獎了!

乜都唔好做,企係度比popo朴好冇?

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打